究竟點解女飛人就係臭雞

我一直都諗唔明連登仔會有lee d諗法
人地飛你係因為你唔岩佢
咁點解仲要留住一個已經唔鐘意你嘅人呢
如果你係好嘅 d女就自然會留係你身邊
有時又要人係處女 又屌人唔俾你上
咁雙重標準你拍咩鬼野拖
你地當中唔尊重d女 就唔好怨追唔到女

有無巴打同我一樣諗法

我以為你講緊田徑100米女飛人

x2

帽事既⋯⋯

垃圾標題大全

一隻手掌拍唔響
唔計比人玩果d，比人飛應該檢討下自己有咩不足

因為準備比第二個男人屌

仔咪又係一樣 搵另一個都係屌閪啫

差啲睇錯雙飛人